red dead redemption remaster?

用番rdr2模組，easy job啦

不過會唔會12月就出到？

係就好, 扯咗

等買 ps5 先買

現過都再買

我估佢公佈Remaster姐
無理由一野就出game

無玩過1 , 上年玩過2
1 remaster一定買

John

睇john 點樣比黑警撚埋下半世

remaster 姐,
你話remake就

正
希望直接出次世代版本

下，remaster差唔多算係要重新整過

咁多時間搞無聊野，快手D搞GTA 6啦

remake先係整過喎
Remaster咪執下模組貼圖

咁耐年份，大把野要執，同整過冇咩分別
除左劇本，關卡同配音基本上美工係由頭做過

我覺得未必會係你講咁整

2係好正, 但自己鐘意1多D

Rdr2出DLC咪得囉

少數game我覺得remastered 好過remake, 升個60fps甚至只係30穩定fps都夠。

2代可以咁慢節奏係配合頭4章主題，即係漫無目的咁生存同搵錢。咁先會有興志去製下彈，搵下完美皮，收下煙卡。發展下亞瑟既課外活動同興趣班。

一到第5章搵到人生意義、目標同時限，就唔會晒時間做啲收集同支線。

但1代由第一節開始就係為咗家庭而身不由己，到最後10章先可以玩返牧場物語，同2代岩岩係一個相反。故事性唔洗/唔應該似2代咁慢既遊戲體驗。

所以一代支線只係橫向發展，每個範疇玩過一次就算，唔會好似rdr2咁縱橫向深入咁玩支線。

另外，一代支線個種cult同瘋狂係唔適合太精緻既貼圖。

藥師😆

根本rdr2已經做左rdr無大半都至少一半既地圖，另外花草動物又已經做埋，係爭墨西哥果part，同埋要將原本rdr既系統變成rdr2

本身我係估佢會將rdr當rdr2既dlc，不過可能而家興玩幾個鐘既新野當成隻新game咁賣，所以而家當獨立game咁出

btw，如果真係出，對白點都會加番d有關Arthur同埋gang members既內容啦掛，如果有sadie同charles客串就更有誠意

其實係 整啲一代啲人物 用rdr2個底去做就已經得

咁樣就已經叫remake, 唔係remaster

最緊要出埋undead nightmare, 當年無爆到

喪屍DLC 好正
有得用返喪屍JOHN